242767
8111
Những Câu Chuyện Về BuBu - Tập 4, là quyển sách mang tính giáo dục cao. Bé nhà mình rất thích chú gấu Bu bu này. Hầu như tối nào bé cũng đòi Mẹ đọc Bu bu cho nghe. Bé hỏi Mẹ về những câu truyện nhỏ về bạn Bu bu tại sao lại ham chơi hông chịu học bài như thế bạn ấy không ngoan đúng không Mẹ? Hay là câu truyện Bu bu làm sai biết nhận lỗi, thì bé liền hỏi Mẹ bạn Bu bu như thế là ngoan phải không Mẹ? Như vậy con sẽ học theo những điều hay từ bạn ấy, Hình ảnh vẽ trong truyện rất sinh động, màu sắc đẹp. 
5
460604
2015-07-26 22:15:34
--------------------------
242459
8111
Những Câu Chuyện Về BuBu - Tập 4, là quyển sách mang tính giáo dục cao. Bé nhà mình rất thích chú gấu Bu bu này. Hầu như tối nào bé cũng đòi Mẹ đọc Bu bu cho nghe. Bé hỏi Mẹ về những câu truyện nhỏ về bạn Bu bu tại sao lại ham chơi hông chịu học bài như thế bạn ấy không ngoan đúng không Mẹ? Hay là câu truyện Bu bu làm sai biết nhận lỗi, thì bé liền hỏi Mẹ bạn Bu bu như thế là ngoan phải không Mẹ? Như vậy con sẽ học theo những điều hay từ bạn ấy, Hình ảnh vẽ trong truyện rất sinh động, màu sắc đẹp.
5
460604
2015-07-26 18:10:13
--------------------------
